《願榮光歸香港》可唔可以叫Youtube集中啲觀看次數落片源度？

backup又好、repost又好，已經見到好多唔係片源嘅觀看次數落過20萬啦！
佢哋咁做其實係咪賺到錢？
叫YouTube做嘢？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可